操你媽的早飯上館子喝茶吃港式燒麥醬油雞爪子肉排骨蒸米飯簡直就牛B死了

牛b

又中秋啦喎 仲煲唔煲衲

衲dee冇錢叫點心食要食盅頭飯

[突發] 牛B死了！！！！！！！
係你!?

成年無入黎過飲食台,原來老衲仲係度